做緊日本食品送貨 你問我答

做緊半職 一個月6000 一星期返5日 休三、日
每日返3點半送完收工 通常收6-7點既時間
有咩再問

我冇嘢問啦法官大人

屌定唔屌

勿相認

請唔請人

屋企徐晃幾大

想做

知唔知D食品成本?

有冇得訂royal 級水蜜桃

係咪揸電單車後面有個袋送貨個一種

仲請呀 巴打你留tg比我

成個球場咁大

留tg啦

絕對有啦

請呀

唔係 貨van 黎

@jaymuteki

時薪大約幾多？